[認人]呢個靚女coser叫咩名？

好撚正

lm

求唉豬！

Lm

推！

Princejoyce

推

其實係因為隻手遮住咗個樣

屌你老母

咁有無ig睇下先

求IG

這麼漂亮一定是男的

咁就要一齊大大力推

心口嗰兩大包唔知堅定流呢

屌你老母啊

Push

同當年沙士成街靚女一樣

對野

好想拉開條鏈

撘單問 cp05左手最尾一行中間有一對coser 唔知cos乜 但其中一個好靚 仲見到佢地用即影即有同另一位男coser影相 印象中佢地係賣相 只係想知佢地咩名

賣寫真
枱面有即影即有

臭雞

fb d相好伏

btw，佢cos咩角色？

男人黎

-.-

遮住個樣 好正

檢視另15則留言
Yu Yeung
Yu Yeung 我見連登仔好多都求你IG😂😂
管理
讚
· 回覆 · 9小時
Mitsui Akira
Mitsui Akira 好在我極少用ig架啫，唔係可能一早俾人起咗出嚟
管理
讚
· 回覆 · 8小時

個嘴出事

各位唔好search好啲

扮咩，明明樓豬就係本人

識食

ff7ac tifa -.-

明明巴打影個張好好睇,但佢FB D圖真係執到唔敢再睇

成個賓妹咁都話靚
鹿兒就真係靚啦

Facebook:Mitsui Akira

希望以後佢繼續遮住

個嘴同排牙醜到

佢COS 卡卡西好正WO

好xx

遮都咁都睇到係靚女

人手遮住佢啲相個咀張張都好正

公道講句
佢去COOL個牙會靚好多
但平時少啲露齒笑好啲因為個咀都偏大

靚 但落妝成個達明咁

鍾意三井既女人都係好女人

好撚柒的

唔怪得知要姐住個咀

不了
但肯定有癲佬話照上

下次叫佢COS藍井

咩都遮晒

管理...?UM....

圖？

排牙用黎食西瓜一定好快

不得不佩服樓主張圖個攝影相
將豬閪都影到變鳳凰

攝影師

就咁照COPY的-.- 你自己試下

幾型

撘單想知呢個叫咩名

正阿

個樣差咁D 但身材搭救

係 香港好少肯咁露

台灣好多

屌

哇屌 毒撚真係好偉大 yep野都爭住要

連登仔果然系毒撚
屌吾到佢就話人樣哀牙

咪係

連登毒撚好恐怖

其實cosplayer好辛苦 我個人覺得人地當興趣，無謂將人地評頭品足

仲未有名

認真，話唔定係偽娘

呢啲款箍返靚棚牙，係咁易打幾針透明質酸即刻可以做明星架啦
我係佢而家條仔一定晚晚中出佢，
然後飛左佢成就佢入行

搭單問 隔離post見到

難怪要掩咀

系羅 -.-
清醉膠汁 😚

無咩波好似
個張咁大

bye連登仔 仲以為自己真係好靚

擺明塞野塞到滿 係有料就唔洗拉鍊拉到上頸

心痛了

升球大墊

連登仔

有時覺得你地過左火
明明以前既高登都唔會發生既事 拎完facbook ig就算

最後向受害者致上十二萬分歉意 並承諾不再放相於lihkg

弱智 高登咪一樣

佢應該係驚大家直接comment叫佢去箍牙啫

咁不如講下人地做錯啲咩 要比你地公審

算公審？
佢最錯係招惹咗樓主呢啲死毒撚
平時啲偷拍post又唔見有人可憐下班女仔？

咪係..人地好女仔黎

仲同爸爸一齊去動漫節 爸爸幫佢影COS相

一陣比佢爸爸見到你班傻鳩係度講埋d 仆街野 唔比佢再玩cosplay 連登仔又害9人

出得cosplay比人影得 遇左比人說三道四

咁到底佢係男定女

arm... 出得黎cos 預左會有人評頭品足

唔想比人講 應該縮返入 度

講咁多 你班死毒撚咪又係會狗衝

難怪佢掩住個嘴.....

其他相豬到飛天

老虎蟹都上 最愛蘭西

TIFA

果然要遮住

母豬

cool牙啦

睇唔到咀既角色都好適合佢
不如下次cos hellokitty

唔係好明 得罪講句你去得動物節cosplay都預比人欣賞谷下人氣咁 依家樓主求ig咪出於欣賞又唔係咩惡意起底 條女發咩神經

Miffy一野貼個交叉落嘴

諗起日本果d口罩正妹

呢個囡囡個眼神殺食 戴口罩應該很正 55

好撚仆街

樓主深潛

唔洗多謝我

唔識愛屋及烏 即刻無哂俾人攝牙罅衝動

樓豬你真識食

又唔係真係樣衰
係唔靚姐

知道自己弱點
遮左口即變女神級已經係要讚啦

條仔無啦啦俾人po上嚟

想要條仔I豬

又預左比人po呢啲理論
人地去得玩cos比人影可能就預左
但係無預你po上去討論區喎應該
影還影 po還po兩回事黎

唔係本人

師兄屌開仙子？

關我差事咩 純粹覺得佢靚咪問吓名咋嘛

打緊pubg唔得閒啫

本來都係靚底，棚牙都唔算係非常差啫 cool完牙實紅

Tifa

cos癲姐

搭單問

點解我睇完佢fb分唔到係男定女（其實覺得有70% 係男）， 但樓上既人好似個個當左佢係女

牙石

Wa 淫到 緊身衣 無現場睇到真係蝕

幾時裸跑

搭單問
我知張相好矇

成個身材勾曬出嚟

右邊個ching 雷姆袋！

快啲叫條女放嗰廿個連登毒撚FB上嚟

child登仔仲未知自己個名有幾臭

唔想俾你地add仲屌返人

見到真人 女黎

好可愛啵

因為呢啲女通常冇expect過人地會話佢唔靚
每次po相一定有人狗衝去讚佢

連登仔竟然直接叫佢箍牙，第一次見所以大受打擊

其實我想講呢個女仔 幾好人 路過影都好nice 有禮配合
睇佢fb生活都幾簡單 友善 無必要狙擊人啦？

牙你老母

對門牙係咁剃個龜頭

岩岩去睇佢個post
見到個cm咁大怨氣
邊個話佢係雞呀

再入佢fb睇睇
嘩屌

肥撚到呢
淨係後頸層老泥都夠非洲饑荒兒童食十年八戴
狗都唔屌呀仲會做雞
收皮啦肥閪

不能只有我看到

佢棚牙cos咩最好 ？

連登仔又發癲

食神既 雙刀火雞

笑 擺上黎求ig都唔得

笑話黎？平行時空？

香港玩親cos，通常好樣衰。
如果係靚女，通常真面目示人。

究竟乜人先會鬧佢係雞呢

邊度有人鬧佢係雞
唔好咁自大好冇

你仆街了
佢對老泥波Double May你奶硬

你都就快會俾人起底

屌仆街睇漏眼
肥閪唔好強姦我

流啦

好似叫刨冰

戴口罩
我ok

邊度有人狙擊佢

生得7都唔比講
係精神既！

咁既貨色都想做雞?

你都好高要求

條女可以cosplay松子deluxe

我都係對條仔I豬有興趣多d

好想同佢瘋狂刨西瓜

樓主死鳩緊

得罪左FB唯三勢力之一既Cosplayer

fb checked

開左fb睇 唔撚掂喎

正 有冇IG

mimi_hkcosplay

thanks 巴打

冇人鬧仲hurt，要自己ff

佢d皮膚就黎比d脂肪撐到冇位

仲要夏天熱死辣辣，着埋啲動漫衫短裙仔，諗起就

一遮頸就有一半都係假狗

啲牙哨啲啫
唔露齒應該好啲

夠唔夠老友?

Ching自爆

好少用fb 可以請教下 邊度見到自爆-.-

回覆⋯⋯

第一張有Profile Pic

$400(下級樣 中波 靚腳 18~22 港女 Cosplay)

oic.. 冇睇第1張

第日唔好呻
香港人凈系日睇夜睇TVB
冇人 關注/討論貴圈 落本落力去cos/對角色有愛乜乜柒柒